蕭若元 譚德塞盡得中國式戰狼真傳 左批美國右打台灣 為何國際組織盡入中共彀中

蕭若元
譚德塞盡得中國式戰狼真傳 左批美國右打台灣
為何國際組織盡入中共彀中
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-04-09

memehongkong
614K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：